樓下食煙D 味吹哂上黎，可以點算？

好撚臭

就吹啲煙上樓主度先

洗窗

丟煙頭落樓下
倒啲屎水落佢門口

落下下層點枝煙吹返上去 一係你唔好開窗

砌條水喉灌膠水

參考哪來的屎潮文